# Exercício 01 #

Implemente um programa JavaScript em que você entra com um prompt com a descrição "entre com seu nome"

Em seguida será apresentado um outro prompt com a descrição "entre com a sua idade"

Um alerta deverá então ser apresentado com seu nome concatenado com sua idade